覺唔覺last day請同事吃煙好大方得體

食香會更大方

老雲認同

請食狗肉可能更好

我以為我請食2手煙已經好大方

請女同事含我碌鳩仲得體 🚬

食衲肉會好d

散水煙